水龍呢類人好適合社會生存

我鍾意點就點

水龍敬